究竟係師傅問題定我地問題

想請教一下究竟圖中灰色地磚本身隻掃口粉係咩色？
覺得師傅用咗黃色 裝修完都好似冇裝修過咁 又舊又黃
但佢又堅持係用咗白色
於是叫佢嚟執修 佢掃完白色後更加顯得本身果隻掃口粉係黃
（圖中係掃完白色掃口粉 已經極速甩色 所以一達達咁）
第三張圖係對比返廳用嘅黃色 直頭係一樣色啦？
但佢都係堅持話用咗白色
又話可能果陣裝修地下吸左啲唔知咩料之 搞到變左唔白

有無人可以俾啲意見？

掃口都咁撚多要求，過幾個月都變黑嫁啦

師傅彩你都ON9啦

中point
幾個月實灰灰黑黑

幾分鐘google 埋俾你，你自己買支野慢慢搞啦

裝修都咁撚多要求，過幾年都變殘嫁啦

到底上面咩心態
如果俾錢裝修想靚啲、問清楚有咩問題
唔通因為啲野都係會折舊所以就唔理佢新唔新淨

買支塗改液自己油啦

收皮啦，有得用sealer ，不過你班窮撚邊有錢買

呢度連登嘛，有一堆社會垃圾

tile sealer? 我都係岩岩GOOGLE先識
點解香港冇乜人用

我撚知佢地點解唔知，佢地班廢青唔撚做家務掛，你唔用sealer 到時變色要慢慢擦乾淨，好撚煩，sealer要一年用一次。
仲有將來啲防水玻璃膠變色發霉可以用bleach整到變返白色。

大師可否透露多啲點補救我宜家個地下

我之前諗住跟條片清潔，但就快搬，搬個陣屋主又冇出聲，所以我最後無做deep clean就走人。如果真係唔得就直接用grout painter啦。

坦白講，比著我就唔收貨，不過香港啲法例咁濕尻，要追討賠償一定好撚麻煩。

終於有ching講返人話
上面果班似係裝修佬

唔該晒ching

咩道理
你咁講買對白鞋番黎一開盒就黑哂又ok？
買架新車一拎車就鋪哂灰 4條軚光哂頭又ok?
我自己用到黑一回事 你交貨已經黑又另一回事

搭單問吓
我見好多人都唔滿意師傅落嘅掃口粉
一係就色唔夾一係就話核突
係咪其實啲師傅一般唔太著緊掃口粉呢樣嘢架？
我就快開始裝修全爆
駛唔駛買定掃口粉俾師傅呢？

建議買定

睇到樓主呢個留言我真係笑左出聲
你開post 都係想人講係師父問題
講返你心底想要個句
你明知都係師父問題 仲洗鬼開post咩

好似D人比錢動物傳心師 要佢講返句岩聽比你聽

俾錢唔講自己想聽嘅嘢
咁點似老板
咁嘅服務態度點得

應該係膠沙太飽唧左出黎

掃口粉索左痴瓦仔既膠沙
唯一做法係挑晒掃口位再掃多次掃口粉